點樣先可以起身時間不變下提升早餐質量

平時日日都係7仔食三文治/魚蛋燒賣
但天寒地凍好想食返個好少少嘅早餐
有冇辦法可以唔洗早起身 又食到個好早餐

買返公司食邊做邊食
唔駛早起又可以食好少少

咩撚質量 返支那喇

擺多兩嚿石頭落去咪提升質量囉

前一晚整定
朝早丁

買部電子蒸/燉機，前一晚準備好材料，再預設時間半夜煮，一起身就食得

已經係買返去食

唔得 因為質量守恆定律

原本想分享下，不過連中文都唔識都係廢事

樓主慘豬豬咯

樓主講緊質素+份量
我諗

瞓到晏就，直接食午餐咪有質量，大大份
反正樓主唔係要質素

食多兩啖咪多咗質量囉支那仔

降低早餐要求

請工人

前一晚食定先

買多份咪多d質量

去7仔隔離間茶記食囉

改變生活習慣

大份D質量咪大D
未讀完小學？

唔洗返工

唔使講咁多嘢 一朝早打個飛機醒下神先

買多份咪double質量囉

上網叫定,到舖面即拎即走

宵夜食多啲😍